（1Q題）香港四大天王

光復香港

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！